metylodezorfina organiczny związek chemiczny półsyntetyczny opioid pochodna dezomorfiny znajduje się w grupie i n ustawy o przeciwdziałaniu narkomanii jest objęty jednolitą konwencją o środkach odurzających z roku wykaz i przypisy